車路士算唔算好成功將瘀血清除的球隊

800萬磅賣走david luiz, 係阿記表現80萬磅表現都無
古亞圖斯，垃圾龍
夏世三，只能打二線聯賽英超刷數據，一打皇馬現形
沙洛文卡努
施治:係阿記證明左自己有心無力

施治:係阿記證明左自己有心無力
冇會長既阿輸成10-2
證明會長勁到傻

一二我同意 而夏世三走左反而踢得好左係意外嘅收獲 點都唔係瘀血先 咁啱班青訓生性又把握到機會 只可以話天時地利人和

世三走係雙輸
唔係清瘀血 好似當年托子痢去車咁

講真世三係走左先食到咁肥
第二樣就係係車到真係由佢cool波睇佢發板

係鍠邊有得咁圍住佢踢，仲要冇修身爆邊又做唔到

明知世三係burger特都唔睇實佢鍠班後勤都有責任啦

果件abraham由不知名垃圾變左英超第一神鋒

夏狗踢車狗成隊圍撚住佢踢
做左皇帝咁多年 已經唔撚識踢無球
除非有返18wc嘅決心 唔係既佢都收得工

阿記用8m買左車仔主力不知幾爽

50係指腰圍

沙洛文卡努

mayuG

你仲可以講埋清左雷斯，有件垃圾湯馬力都上左位
蘇馬都打好左
清夏狗，變左奧度爾 mount 普利錫多左時間，輪住大爆發

世三清得好, 雖然佢交足貨
但上季睇到進攻點得佢一個好易比人mark死
尤其對強隊完全無反擊能力成隊都好被動

當然清世三都係賭博
今季幾個後生仔爆發係驚喜
如果班後生踢唔起又無得買人唔知會點

雙輸係世三同皇馬
車仔而家成績邊有輸, 仲要一大筆錢收

咪會好似隔離猛聯咁囉pogba 一傷，班青訓中場又無料，即刻攻勢都做唔到
Lkk 一走，雖然上季佢都屎，但點都有d 級數，而家旨意rashford,條友個態勁唔穩定，擔唔到大旗住

其實無得買人未邊係壞事
起碼唔會好似巴塞2億幾賣尼馬
之後要用1.5億先買到件丹比利

阿巴咸>>>>>>>>>>>>>阿古路

MOSES>ALL

真 踩撚住隻偷食阿根廷佬

今日有無殺人?

今個星期唔講依d野

真傳奇球星

您有邊個禮拜唔殺人的

老鼠吹奏果堆人去哂邊

龍虎切 殺龍霸 姬絲天神 犽姬 武神打

全部係車消失 直接跳去下一代

ake好勁wo
上場先完封你地

港父因此殺咗幾多人

施治係阿記證明左自己有心無力

切ok 但傷左
天神我希望佢去其他學校 因為本校冇足球資源幫佢交學費
ake準備回家

其他同義士一樣消失曬

換血真係要快同狠
唔好比舊血污染新血

你愛隊同獌都19樣

龍虎切傷啫，上季都勁

有埋夏世三冠軍都有得爭

完封曼聯就算勁嘅話
會唔會太低要求

On9，有佢既
佢又霸位踢，又揀波踢，又唔配合教練教法

踢左十場就雙輸

都要佢搵新血搵得好 件mount abraham 咁快適應到

一個揀波踢既撚屌真唔明點解有人鍾意

其實好難,WC始終踢幾場,佢只要chur足7場就得
世界盃真係見佢carry到成隊,係中場幫手cool波,hold波,跑動多
但球會就無可能場場咁踢,因為都無咁既體能去做到

老鼠識撚波咩
反而我吹奏既義和碑仲屹立不倒

ake 般尼矛夫 >>>>>>2&b 愛華頓🤔🤔🤔🤔

ake幾錢身價？ 義和碑幾錢身價？

麥佳亞身價>>>vvd

依家要買vvd肯定過億啦

無會長李城贏個年邊有得後上過熱狗頭

牙B廢極都踢緊英超
牙C呢🤔

Ake = 35m
Iwobi = 32m

Source:

個腩